同ex嘅連結

又係深宵掛住ex嘅時間

雖然同ex分手都就嚟一年
我哋都無再聯絡過大家
但唔知點解我總係感覺到我同佢之前有種好深嘅連結
我覺得宇宙會再次成全我同佢嘅緣份
心入面有種好強大嘅信念同聲音：終有一日我同佢會再次喺返埋一齊。
唔知復合過嘅人或者分咗手嘅你哋當初有無呢種感應呢？
如果呢個感應成真，我會返嚟呢個post度話你哋知

hi

你地一齊左幾耐

我係啱啱分咗手
都係覺得好似有種連結咁
依家只係take a break 好似遲早會一齊返
但其實又唔知係唔係自己諗多咗
希望樓主最後搵到自己滿意嘅答案

分左手四年 都仲會有「以後仲會有聯繫」既感覺⋯⋯但時間已經耐到 我懷疑只係我一廂情願既諗法

兩年左右

有時分手再一齊翻都唔係好事
可能再傷心多次
利申 過來人

FF

絲打頂住啊 我哋都會等到嗰日

但都試過係復合前會有好強烈「我期望既野即將到來」既感覺

分咗手四年無聯絡過一句？

絲打有無睇過牧羊少年奇幻之旅？係信念啊

無⋯但有common fd
Common fd有同我講 對方想再拍拖 但搵黎搵去都係我呢type，所以common fd都覺得佢都放唔低我

都啱
其實理性上都知道就算一齊返都只係會勉強行落去
佢都唔會係啱嗰個人
但係感性上都係會好掛住佢
每次生活有啲乜嘢唔如意嘅事都會好想搵佢
好似返返個避風塘咁
但係其實知道人哋已經唔再care

呢個復合對象唔係四年嗰個？

既然係咁你會唔會做主動聯絡佢嗰個呢？當初係邊個先放手？

係同一個⋯我地一齊過 分開左 再一齊 之後都係解決唔到我地之間既問題 再分手 然後直到依家 4年了

有諗過呀 奈何我無耐前係條街撞到佢 佢有新女朋友啦既然係咁 我就無謂破壞人地啦

個時係我接受唔到long d 所以我話分手

如果你仲有強烈嘅感應 咁我相信兜兜轉轉你哋都會喺返埋一齊 揸緊信念啊絲打同埋 我想講你好善良 唔想破壞人哋幸福所以選擇退出 攬實你

好多朋友知我咁樣都話我諗太多 多謝你啊 終於有個人可以支持下我希望係我放棄之前可以同佢有聯繫呀

唔好理咩感性理性
唔盡晒力去試 唔跌到仆街 又點知結果會點呢
可能跌到仆街發現都係贏唔到但試過點都無悔
又或者跌到仆街但憑住意志又真係畀你贏到呢？

絲打你都係啊相信緣份同自己既第六感 希望你幸福

好勵志
佢過兩日生日應唔應該做啲野

去馬呀既然你問得呢句 我諗你都係想action既

其實我都無絕對把握㗎 不過我信囉 就好似你剛才話復合前嘅感應咁樣 信多一次你心裡面嘅感應
我哋一齊抱緊信念好唔好

多謝你啊
原本真係諗住就咁算
但你咁樣講完又會真係想做啲嘢

希望我地都可以有好既結局呀

去啦 我之前同你一樣 但最後縮沙 咩都無做 但我好後悔啊 既然機會黎到 點解唔試下捉住佢呢或者，佢等緊你呢？

傻瓜！問自己：唔做嘅話我會唔會有遺憾？
有嘅話 就做啦

會㗎！！應承你！

某程度上黎講 我覺得係放唔低 所以會有呢種心態⋯同時間長短無太大關係我都大大話話分左四年 都有呢種感覺
我覺得係唔想放棄呢個人或者呢段感情

但係個問題係
雖然我哋係和平咁分手
分咗手之後傾過一次都話
其實將來都可以有機會再一齊
但係之後有次有正經野問佢所以打俾佢
佢聽到唔聽之後block埋我caller

⋯咁呀 用下其他途徑？有無common fd呀

有 我依家仲要啱啱轉左新工係Exact7ly喺佢屋企附近

我信呢種「連結」
因為喺過去嘅前任係無呢種咁強烈嘅感覺
但淨係呢位有 而且係咁長時間都仲係咁
同依家「鍾意」嘅人開始唔到係因為你仲鍾意前任吖嘛
不如等多陣 睇吓你嘅感覺會點？

！！機會黎啦絲打！有無諗過要做d咩呀

未分手之前已經plan好親手整個蛋糕同埋出去book間房但係依家冇準備到任何野

咁⋯我個人覺得啦 要簡定
你到底仲想同之前個個一齊 定安安份份同依家呢個女仔一齊⋯
如果你想同番之前個個一齊 咁依家呢個就應該要斷啦
你諗下 如果之前個個女仔番黎搵你 但佢又知你身邊有另一個女仔
就同我自己個case一樣 見到ex有新對象 我自然唔會再去做d咩⋯

所以呀 諗清楚 始終要係兩個女仔中間取捨

咁如果真係要做 要快手少少啦
但唔好介意我咁講 我又覺得蛋糕同book房 你地咁既關係佢未必so你⋯
會唔會可以msg上做d野 send wts應該係比較好既例子？

其實男仔del晒相係咪就等於move on咗
我同ex分手一年左右 佢好似慢慢咁del 到最近del晒

就咁一句生日快樂就夠？

生日快樂 開個頭姐
咁如果佢都有覆你既 咁咪有機囉
加油呀絲打

我都係咁諗 唔好做得太多 依家始終未喺返埋一齊 慢慢嚟

我都想問從男仔角度出發
再搵下一個女朋友 個type同前度一樣 某程度上係咪放唔低⋯⋯
如果真係搵到 又會唔會發展落去

我自己係睇feel 咁多任都好唔同
我自己未試過遇到同feel 不過如果係似ex嘅type我就應該不了 覺得可能過咗一陣就覺得好似ex 頂唔順

我想問點樣厚面皮啲 即係直接問一唔一齊返？
想請問一吓係咪兩次都係男方搵返你先？

都係我之前覺得佢搵埋同一type係想搵代替品 但其實都係common fd同我講

我都等緊佢揾我

咁something's wrong女仔最尾仲有無del
你會唔會連social media都unfollow埋

青春有限呀巴打

講到social media之前分手我手賤unfol左佢先 依家想睇都要經common fd
我又唔敢fol番佢

del唔落手 未del
唔會 佢之前聯絡返我嘅時候fol返晒所有野

或者你哋一齊返嘅契機係你先搵佢？

如果去到我生日都冇表示就算了

點解唔試下你行出呢一步啊 你又等佢 佢又等你 可能你地咁樣就錯過左

揾過喇，佢好似唔太想，你地覺得好唔好繼續揾

其實social media我覺得唔代表d咩
反正佢呢d相個個都睇到

點樣唔太想先 唔覆你？

我覺得佢已經放低左我喇

過左幾耐先

有一種好似打擾概感覺

3個月

你係咪講緊兩任唔同嘅ex?
Del唔落手係因為仲未放低到佢？
會唔會del咗先可以逼到自己move on

我覺得可以睇多一排
要睇下個女仔咩性格⋯
如果佢好快搵下一個男朋友既話⋯咁就可以完啦
但我覺得有部份女仔 唔拍新拖可能已經係一種暗示⋯
或者做住朋友先得唔得

呢個case exactly發生過喺我frd身上 我frd個角色就係你

唔係呀 同一個黎
我冇del佢嘅相del唔落手 因為覺得有樓主講嗰種「連結」
然後佢最近又搵返我 喺嗰個時候又重新fol晒所有野 wts都聯絡返 搞到更加難放低 而家係朋友狀態
唔知你明唔明

佢有講個做朋友，我拒絕左，因為真係好鐘意佢

但係 如果你地連朋友都唔做 更加少聯繫喎
我明你個種 仲意到唔甘心做朋友
但我覺得如果連朋友都唔算 對你地黎講更加難呀

我明啊
而嗰刻嘅「連結」都印證咗你哋依家嘅reconnection

呀 好羨慕 我都好想有番connect

咁其實你係咪已經簡左
簡左依家呢個女仔
就好好地發展啦
至於你話感覺仲係差埋門一腳
老土講句 時機到左 自然就水到渠成

建議大家同我一齊聽下Juno既我有時覺得

等下啦 等到你真係完完全全放低佢 亦知道唔可能再有機會既時候 所謂既連結可能就會消失啦

有咁諗過 直至到佢有新女就冇再諗

的而且確好多關係唔係靠鍾意就可以行到落去。

亦唔好覺得某個人一定屬於自己。
但係鍾意就要自己爭取， 係靠付出 改變同努力， 咩時候人哋一定會揀自己？就係 你根本正到佢身邊唔會有可以同你比較的對象，唔揀你揀邊個呢？

咩原因散先

覺得咩原因散係好重要

如果話當時佢同我價值觀唔同，佢唔夠愛我而散呢

Show你嘅改變比佢睇掛

但你知道係邊啲行為未

時間太近真係唔信改到

隔硬扮你要扮一世

你又有無信心？

已經改變好多
朋友以為分手後我會行唔岀黎
我係行唔岀得自己知
係生活上努力過得好好
呢個市咁差仲揾到反份工

但咩價值觀唔同

我追求安逸 佢追求上進
依家我都反思左好多 認同佢嘅說話

但係人哋就咁覆一句thx都同無覆冇分別
我都唔知可以點樣繼續

嗚啊絲打多謝你打咁大篇嘢鼓勵我
其實分手嗰刻佢話唔再鍾意我啦 所以睇嚟都係我搵佢先 佢唔會主動搵我...

或者你感應到嘅連結可能就係依家咁 傾幾句、follow返佢IG 參與返佢生活？
你個心底其實係咪好想同返呢個女仔一齊 但理性叫你揀目前唔錯嗰個對象

我有時還會妄想 她一樣放不開 我倆將來 尚有將來 最後不該 失散於人海

問多兩句
生日有無話想點慶祝呀
近排點呀
肺炎好似好勁 小心d呀⋯
咩都可以講一餐 加油口竹

我又去聽下先
有時覺得自己好cheap
分手又係我講 佢有挽留過 個時我仲要唔想理佢
依家想一齊番個個又係我
唉

仲有周興哲既我很快樂

越努力愛 一個人
越想割捨 越捨不得
總以為能 失而復得
你卻 有更好的未來等著

我個人認為

唔好圍住佢轉
未一齊都無圍住佢轉
但大家互相吸引到

分左手就係陌生人
諗清楚大家因為咩事而散
唔好再犯

唔好同佢講愛唔愛
你會唔會周街隨便愛人
可以溝佢但唔好擺佢做中心

師傅
求大師指點迷津

唉 我唔捨得
過左咁耐 好似都未放得低

我只係一個自己感情失敗 所以唔想你同我一樣結局既人
你再r下佢講野 睇下佢so唔so你呀？

連你老母臭咩 完左架啦

你過左幾耐

我一開始都唔捨得
但可能瘋狂做運動
過左一個月就會好好多架啦

對方唔愛你已經係事實
至多諗下點樣再溝嘅
等佢無咁厭惡你

4年分左手4年
我前個排係街撞到佢有新女朋友啦
唉 我都係叫下春
無謂再插隻腳埋去

我都成日凝住個ex借完錢有一日良心發現會還, 無可能賤到咁, 但佢條仆街真係無還過

屌佢foodpanda用撚左我電話number

一兩個星期總有一次個外賣佬打俾我

叫佢俾番個電話我又話佢冇number

痴撚柒線

痴線

下個更可愛

4年放唔低真係好辛苦架

人生咁短

唔計拍拖仲有其他野可以做

同埋佢都有另一半
你都可以試下

搵自己嘅人生目標先啦
唔好做一個為其他人而生存嘅人

你淨係識依附佢

佢係唔會識珍惜你架

要做本吸引人同睇極唔完嘅書

多謝你啊ching奈何我平時真係無咩朋友 加上停晒學 學都無得番 想識下人分散下注意力都好難

係要搵人傾架
比啲自尊出嚟
佢唔搵你
你都唔好搵佢

4年都唔放低真係太耐啦

咁樣影響緊你人生

我都係散左一個月

但天大地大
你點知下個唔會仲好

多謝你呀希望我可以快d放低 希望讀完書前可以放低佢